【黃店】聖誕大餐有無介紹

聖誕就到
今年有咩黃店介紹
堂食外賣都得

乜都得 就係唔食龍門呢啲垃圾

呢間訂海鮮派對食材唔錯，試過油甘魚角切幾好

惠康

呢間叫咩名

暫時睇到

籽樂廚房
prime's kitchen

歷山

歷山餐廳高汁

最近同間黃店合作可以睇睇

Book唔到位

渣哥

LM

渣哥瓏門各自有咩menu啊

lm

龍門

龍門 加多一蚊要多隻雞

出咗到會menu

仲食聖誕大餐
對唔對撚住手足

依間d野狗都唔食

Bu bb can啦

兩個人食應該會飽到上心口

燒山囉

留名

暫時整合

西餐：
籽樂廚房
Prime's Kitchen
YShow Tasty

到會：
Oh My Dog

茶記：
時代

有無得睇下渣哥聖誕menu啊

歷山是甚麼？

你係食開屎果班？

燒山果個好平又蝕住做

15分鐘

靠pay床補貼

自助餐：
歷山餐廳

我歷世界最強
C兄一定要去試下
你YouTube search 歷山酒店自助餐

我歷

Bistro Bon

問過佢拎menu黎睇

有DA斧頭扒

到會：
為食龍<腐皮壽司
潮食閣<港式西餐

一冰廳有個PARTY 套餐

無得輸自助餐首選

已book咗位

蕭生新相平到咁

渣哥 腸粉燒賣套餐

潮食閣

樓上咁多黃店唔揀
係要揀龍門
咁我就幫你唔到啦

幫推

暫時整合

西餐：
籽樂廚房
Prime's Kitchen
YShow Tasty
Bistro Bon

到會：
Oh My Dog
為食龍
潮食閣
一冰廳

日式：
和之幸

茶記：
時代
渣哥瓏門是但啦

自助餐：
EATON HK

素：
喵盒子
歷山餐廳（？）

正苦又話要停堂食
睇定啲先

無晚市堂食...so9sad

有無外賣大餐推介？

有無人食過

仆街正苦打亂晒

有冇d 係港島免費送貨架

佢食開精液蛋

歷山慘過食屎

Blocked

小店自推

外國勢力聖誕大餐暫停新訂座... 未知24-25開唔開得返堂食
但叫到會可以考慮下小店

你就好有得叫聖誕大餐 等同朋友食

終極黃藍地圖 整合哂

啲香港手工啤酒好好飲

Locomo都有，15號截單
依家做埋網購

野食呢

野食都好食
印象中意大利飯

Pattern

想睇下有無到會

巴打你好，我同家人都有興趣，支持下同路人，請問有冇early bird 優惠阿

皇后飯店！！！

唔知佢呢d係賣食材定係幫你煮埋

Bistro Bon 囉 食埋今年聖誕就無喇

唔做啦？！

小小虫巴話極大可能做埋今年唔做喇

last Christmas
一齊支持下呢間

不過都明
嗰政府咁撚癲
大學長期唔開學點夠客

撐下bb can
聽講過今年係bb can最後既聖誕節

見到loco app有聖誕大餐
有冇巴打/絲打上年叫過？好唔好食？

我估佢今年第一次搞

跪求黃店乳豬

始終個位置太遠 連街客都無埋

平日晚巿去食都ok有7成
但午巿全滅點頂

係 個場又咁大，完全為唔到皮

就算唔食龍門
都唔輪到渣家軍囉

富東閣

pushh

你地鐘意啦
但龍門就點都不了

大家好 我係小小虫😇
唔經唔覺係Bistro Bon做左兩年喇
因為因為一啲好複雜既問題
今年極大機會係依餐廳過最後既聖誕喇😢
所以趁今次全心全意咁整一個自己真係想做，又最有誠意既聖誕menu俾大家！
用最上乘既食材，絕對物超所值，傳統有最傳統既法國菜係入面，亦不乏fusion 既元素。

疊單問下有冇餐廳有火雞食

搭單問下有冇高水準既西餐
今年想孝敬老人家 唔介意貴少少

有咩搞唔掂就搵蕭生啦 才子來

同求
想要大煙燻火雞，唔要有餡

bristo bon 超高汁

有時返工有frd約我食lunch都會食你地 好好食
不過而家毒L日日外賣 以外賣黎講覺得有啲小貴 而且上落山來回要行半粒鐘
頂住啊 遲啲疫情好返啲有人約會再上黎支持你地

打手推介，雞蛋屋聯乘Tony's Hell聖誕二人餐
有成隻雞，有飯，有嘢飲，有甜品，仲有曲奇
咁先$298，即刻訂咗，抵屌到痴線

尋日食左時代聖誕四人餐， 份量超級多
果2盤意粉初頭都係諗住kfc飯大盒size
黎到係兩盤大錫紙兜
仲送2隻乳鴿

但味道真係一般, 兩款湯都好咸，肉醬薯角又係好咸
其他野就不過不失

有無買生蠔同刺身上門

同求

推

有冇堂食火雞配意粉果類餐?

千之味有刺身送貨

想睇大圖 上網搵唔到

food monster

幾靚喎

fb打時代冰室咪有大圖

訂左星期六時代冰室六人餐
話說都幾多人訂

得22-23

正

蕭生新片祝大家聖誕平安 新年進步

不過唔知好唔好食
平時食佢下午茶,午餐都唔錯
聖誕餐外賣自取仲有九折

我覺得咁既價好食係驚喜 放到入口都收晒貨啦咁平

有冇25 26號既lunch聖誕大餐推介
屋企唔方便，想同女朋友岀去食

龍門盤菜

whatsapp佢藍剔

會應機,不過唔會即時
我係長沙灣鋪直接訂
轉數快或鋪頭比錢

自取仲有九折優惠
好底食架

唔該晒 已經訂左

已讀不回

關於送貨問題,我whatsapp問過
佢幫手叫車,車費自己出
車費佢就確定唔到需要幾多

佢同我講太多人訂
whatsapp未必覆得切
可以試下打電話去問或親臨店鋪

gogovan有app 有得睇咩價錢嫁

今日開新鋪可能忙掛

有，但係粗略估算

唔係呢頁 有頁你可以簡邊區去邊區嫁喎

多人訂,門市又多人食
話說點解你比人追擊話係雲粉

輸入咗起點同終點

呢間喺BU 做埋聖誕就執 好jeng G持下

因為我咩都聽 陳雲 曾鈺成
herman yeung 王剛 芬尼 我都有聽
學野者 燒山都有睇大陸劇吸人長處

人人政治立場唔同

有d人要你100%同大陸分開關係

唔分別咪5毛

咁好準嫁啦

想問下有無啲西餐係北角 兩個人 求推介下

有無得就咁訂火雞送上門？